{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113989",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장승포 호텔 파우제"
    },
    "text": "2021年05月07日グランドオープン！高仕様のPC客室とオーシャンビューの客室が完備されています。 無人テル及び非対面入室が可能であり、3ベッド(トリプルベッド)客室も用意しています。 計28室の客室が運営されており、案内言語では韓国語が提供されています。 アーリーチェックインも可能で、フロントに連絡すればより迅速な入室が可能です。 新規オープンした新しい建物で清潔で快適な時間をお過ごしいただけます。 2泊以上の連泊や繁忙期、特定の日、祝日には料金が変動することがあります。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。 そして朝食にはトースト、カップラーメン、シリアルを提供しています。 客室にはツインベッドやトリプルベッドルームがあり、高仕様PC客室、オーシャンビュー、超大型TVと簡単な朝食も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "計28室の客室が運営されています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が用意されていますか？",
            "answer": "高仕様のPC客室とオーシャンビューの客室が完備されています。"
        },
        {
            "question": "無人テルや非対面入室が可能ですか？",
            "answer": "はい、無人テル及び非対面入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "トースト、カップラーメン、シリアルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインが可能です。フロントに連絡すればより迅速な入室ができます。"
        },
        {
            "question": "何語の案内が提供されていますか？",
            "answer": "韓国語の案内が提供されています。"
        },
        {
            "question": "入室には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "特典として、超大型TVと簡単な朝食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "料金はどのような条件で変動しますか？",
            "answer": "2泊以上の連泊や繁忙期、特定の日、祝日には料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 302
    }
}